以後請一面遊行一面勇武，如果大家真係關心前線既話

其實已經避免唔到，今日警犬好早就出擊
其實一直以黎時間永遠係勇武既敵人，請大家以後唔好再犯錯，同埋將遊行起步時間改到一點之前

如果大家係好似口中所講咁珍惜前線，請用行動支持

推

推！

反正唔會有不反對通知書，理撚得佢幾時開始，十點開始六點散，有種就六點入鐵站打人

就係咁，真正齊上齊落，互相保護

冇錯 口講加油支持唔到 留係後面back up救人扶人好過一有人話散水頭也不回就走左